陳凱琳整左容？！

個樣殘到
生完2個老左十年

生完仔係咁上下㗎啦

希望Elva生完唔會咁

跨張囉

生完仔都冇肥到

佢瘦底 仲要生左兩件
如果elva都係咁瘦 有機會都會咁

第一眼以為鄭希怡

過瘦，睇落好殘
Elva年紀大過佢，仲容光煥發過佢

女人太瘦好顯老